（狗搵主人）喪盡天良狗主高嘉湧棄腫瘤狗狗於城門水塘

高嘉湧/sandy
你地個仔女遲早生瘤
幾時踢佢出街

好仆街養咗咁耐話唔要就唔要

賤種兩隻

賤種

落地獄

推爆你

第時啲仔女等你臨老都會dum低你

有無人認識呢兩隻賤種同隻打靶仔

sandy wong仆街含家產

推

屌佢老母

日日推

有無人識佢哋朋友親戚教佢地做人唔好咁無良

睇個樣都知唔方好人

委屈左狗狗

up

謝眾推手
屌死呢兩件人渣

好嬲呀仆街

福福

呢對仆街真係賤到無人性

養左十幾年都可以咁無情

兩隻賤種
起佢老母出黎

點解遺棄垃圾要罰遺棄動物就唔使罰，垃圾都可能一掃搞掂
但遺棄動物就一大堆手尾，直頭將個責任推比社會，要其他人執手尾
而且對個社會遺害仲大，就算佢好彩生存到都可能生一大堆後代或者環境污染，又或者佢係惡犬會咬人
仲要道德人性等問題，所以一定係重罰

死撚樣

今日開始2條撚樣無運行 好嬲呀！

Push